急召海外大學香港留學生寫信要求校方支援中大外籍交流生

ACT NOW Write to your faculty and university administration regarding exchange students at CUHK

急召海外大學香港留學生寫信要求校方支援中大外籍交流生

尋日，香港警察正式攻打各大專院校

其中喺中文大學嘅二號橋多個小時不斷施放催淚彈同橡膠彈
企圖攻入校園
更導致大學水源被化學品污染
全球多間院校都同中大有交流生計劃

我哋呼籲所有喺院校嘅學生同教職員向校方寫信

要求校方以行動確保交流生喺中大嘅安全
譴責香港警察危害學生安全
並要求領事館適時介入

push..